罷聽林鄭記者會

全部誤導性廢話

次次都錄音機
聽黎托

公司d 白痴藍絲係度聽, 以為好理性好留意政治..on99

播帶、搵內定假記者/支那記者提問、再播帶、完

內定記者發問，不了